<h1>
  — Hey, bienvenue ! — 🐧
</h1>

<section>
  <p>
    Bienvenue sur mon site personnel. Ici vous trouverez les articles que j'ai rédigé et des projets que j'ai développé durant ma vie.
  </p>

  <p>
    Je suis principalement développeur PHP 🐘 professionnellement, et plutôt développeur TypeScript/JavaScript 🦄 pour mes projets personnels. Mon site est donc très orienté vers le web.
  </p>
</section>

<section>
  <article>
    <header>
      <h2>
        Le référencement naturel
      </h2>

      <p>
        Mis à jour le 23 octobre 2022
      </p>
    </header>

    <p>
      Quelques bonnes pratiques sur le référencement naturel.
    </p>
  </article>
</section>
